點解啲人有Idea會上網搵IT狗整出嚟，但其他行業又唔覺又相同既情況既？

例子

我有一個Idea，但我唔識畫畫，想上網搵個漫畫家合作
我有一個Idea，但我唔識寫書，想上網搵個作家合作
我有一個Idea，但我唔識整機械人，想上網搵個工程師合作

點解冇

關乎社會地位

第一個
好似係有劇情同作畫分開兩個人既漫畫

但唔覺會上網搵人？

點會無？

會唔會係你見識少

大把生意係咁做, 餐廳老闆有幾個個識下廚

就係因為見識少所以先問下有無嘛

而家咁多free course 都上網揾人幫
你都唔使指以D人認真搞

我有道菜想搞餐廳，但我唔識煮，想上網搵個大廚合作

設計狗都大把呢啲情況啦

一拳超人都算係掛，原作畫得柒所以搵個漫畫家合作。

我有一個Idea，但我唔識生仔，想上網搵個絲打合作

狗公

Hong Kong 做 IT 賤過狗

不如掉返轉呀

我有個 idea，但我冇人脈同創科局嗰幾條利益輸送仆街「喂喂喂」，有冇二世祖肯同我合作，攞到 funding 我分返 10% share 俾佢

或者幫我手寫 business plan 同 present

無

屌

唔好玩嘅，咁唔公平，我 del game 算

二世祖：好呀一齊搞
(聽完你個idea之後)
二世祖：good! Keep contact
(返到屋企)
二世祖@連登：我有個idea 想搵programmer合作 唔會公開講idea 私底傾

係招聘廣告

講到明it狗、code狗，你幾時聽過漫畫狗、寫作狗、design狗？

design 狗聽過

IT 同 design 都係仆街